Fox+ 港劇《心冤》惠英紅 黃秋生 謝君豪 主演

出左頭兩集，有冇巴打睇左？除左第二集解畫果個位有啲odd之外整體質素都幾高汁，惠英紅一如既往好戲，反而謝君豪演得幾有驚喜，值得一睇

導演名唔落「葉念深」落佢英文名

幾好

幾有驚喜

我只係好耐之前睇過佢拍既一兩套電影，覺得第二集解畫果part係有小小佢既味道

哇正呀

7號晚播兩集，睇咗第一集，唔差，會追

本身掛住葉念深個名真係驚驚地,但睇咗頭兩集都有驚喜
個節奏幾緊湊唔拖劇情同埋制作真係認真好多

其實有得睇到tvb以外嘅廣東話劇集有啲感動,希望fox拍多啲

網上有4集睇, 邊度有高清?

Fox+
一個月幾錢?

$138 最多同時兩部機器睇

4集好似係大陸版？聽聞冇左黃秋生但我冇睇過唔肯定

講粵語喎 放工返去睇下先

我諗呢套點都好過陽關道

完全唔同LEVEL

原來係港劇嚟

之前Fox話要拍港劇,早排咪拍咗套東方華爾街

呢套VIUTV有

有傻強

ViuTV係遲左好多之後播
呢套有血腥畫面未必會有

我睇某討論區見到啲人話華爾街同心冤鏡頭故事沉悶 啲畫面陰暗陰沉 我明點解無綫啲劇拍極都仲有

我上網睇每集得半個鐘 我思疑係大陸版

剪左半個鐘咁多

有冇睇過原版每集幾多分鐘?

係咪恐怖戲？

葉生究竟對阿寶有幾大執念，連小紅姐都叫madam寶
以下劇透

我睇Fox+都差唔多一粒鐘一集？
上網睇有冇黃秋生？

大陸版好似完全睇唔到黃秋生正面，連佢把聲都換埋

咁真係on9
其實可以申請一個月Fox+試用睇

呢套野高汁，可惜香港小人申請Fox+冇咩人睇到，反而果套陽關道咁多人討論

Jomud9
而家啲戲搵佢拍都唔敢落佢名

心冤有喺Now衛視電影台播
可以喺衛視自選電影台隨時睇

因為陽關道放咗上netflix多人睇
琴晚開咗陽關道嚟睇,啲演員嘅演技睇到尷尬都算,啲字幕真係痴線

如果呢套野反應好 FOX繼續科水拍呢種質素既劇，我覺得吸引過而家既香港電影

好耐冇見君豪拍劇了

買左netflix 唔想又買多個fox 但係又想睇

其實咁既cast去絕對夠料拍電影，不過依家嗰生態都係偏向拍電視劇賺得多啲

發現大陸版唔係無正面同換聲咁簡單，係盡可能cut 走黃秋生嘅情節

其實Fox證明咗香港唔係冇人才拍呢啲高水準劇集
只不過現時港劇一係唔肯投資多啲去拍一係就班老屎忽搞到可以拍嘅題材同發揮空間有限

第一個月免費

請問而家仲有一個免費？

好似頭一個月都係免費，同Netflix一樣

咁睇黎冇意思啦

睇咗第一集一半
我覺得佢哋演得好生硬吓

Fox+其實多唔多好野睇？考慮緊sub唔sub一排支持吓

未睇心冤...
喺香港區黎計，Fox+上架既電影係最多新野...
岩上左AVG3同早排既Thor3... 黎緊仲有shape of water,新版羅拉同Three Billboards...
利申：用緊Netflix,Amazon,Fox+,Now e

Netflix啲戲真係舊啲,佢早排先上架套2年前嘅suicide squad

睇synopsis話講香港幾單大案
希望唔好拍到陽關道咁9唔搭8

雪兒

尋晚睇左第3集 好睇 有張力 想睇落去
吳肇軒 係做得幾好
低低地肥仔又係正
雪兒正在夠淫
唔明最尾一幕, 吳肇軒屌9大哥講既野 係咪係大哥心唸既野?

FOX 出既電視劇都有保證, 上次東方華E街, 今次心冤都好好睇

拍電視劇其實可以點賺？

計點擊率分紅？

肢解戲份點到即止唔會刻意賣弄暴力血腥又唔會搞到tvb咁所有暴力血腥嘢全部唔拍
今集吳肇軒同個肥仔都演得好好 (佢好似有上連登,加油)
謝君豪演到好有個種老奸巨滑嘅感覺都好有驚喜

我諗最尾個度應該係open ending嚟嘅,留返俾觀眾諗

剩係賣片比大陸網上平台播已經唔錯
所以先會咁多合拍劇
拍電影又要搵投資搞宣傳排片，仲要唔包票房夠回本，點計都係拍電視劇穩陣

吳肇軒同個肥仔好戲過上一個單元嗰班
同惠英紅對戲啲氣勢都不落下風

用開netflix無做乞衣仔，但係叫我開埋fox又好似太甘
眼見fox咁多野睇又心郁郁

唔知點解, 成套野俾我既感覺係有D突兀
不過總好過早一排有套唔知係美劇定英劇講香港既, 叫Strangers

英劇，係 itv 播

同惠英紅講野唔係秋生把聲

黃秋生

強國版

原版

正面就俾個陰影河蟹

真係好鬼無聊

點解唔出得大飛哥?

陽關道嗰幾集吸引D,但拍出黎

高調撐傘運被封殺

仲有 何韻詩、黃耀明、杜汶澤、王宗堯 呢幾個都係被強國列入封殺名單

我都係一樣，考慮完一輪同兩個朋友一齊夾睇晒兩邊

早排Netflix都來埋香港插旗

來梗大台套鐵探又搵小紅姐做差婆,又有姜皓文
唔知點解諗起翠絲

呢套劇有袁偉豪同佢條女幫手倒米,應該真係靠小紅姐同黑仔carry

fox 要經 isp 比錢?
唔可以好似 netfix 咁?

應該可以的

睇晒

好刺激呀

又好似東方華爾街舖下季

最尾場打鬥戲幾緊湊但血腥到嚇咗嚇
結果都係要等佢出第二季,好多嘢都未解

最後插眼果到嚇親
希望有第二季 好正

靚仔俾人斬咗隻手仲抽得
魯仔就躝地

不過原來小肥都唔係好人
秋生我諗都唔係好人

復活兩次
條友真係顛

想睇，係英國唔知點睇
有無巴絲知點搞，俾錢都OK

大陸：每集30min，共10集
Fox：每集60min，共5集

now系139台播fox版

屌係差館面口夾走兩個差佬，謝君豪乜撚都唔知咁。

鋪咁耐秋生原來為左第兩季

似係卧底啫

好收返
唔通又深入虎穴搜集證據

邊度

謝君豪係咪以前套南海十三郎嗰個

係
好型

佢啲戲好睇

追兇20年

Fox+有冇得射上apple tv?

Apple tv有app

Fox+百幾蚊720p畫質不了

正路既，搵個咁大卡屎做邪角浪費D，雖然今季d戲份少到

強國版結局，政治正確

fox版好似無呢個

咁撚on 9

無間道最尾劉德華都畀吳廷燁拉左，大陸係咁，惡人唔可以有好報

好似柳俊江談善言個單野都有呢d on9野

冇創作自由永遠得閹割內容

成日玩埋啲思想鉗制所以所有嘢一經支那手都即刻爛尾
支那版玩到咁,如果真係出第二季嘅話成堆伏線點算